雲迪克出院照曝光 需用助行器走路

好仆街

真係截左肢？

平常心啦

係

呢隻係利迷嚟

希望🙏

咪咁賤啦

我屌你老味

樓主性格係咁 冇計
而且總要有人負責呢啲dirty work

屌

屌你老母笑到噴水

食緊飯嫁

岩岩剝完智慧齒個傷口差D笑到裂開

竟然冇人道毀滅

雲迪克轉咗會

系
平時禾都係甘樣串7 D同學=,=

😂😂😂😂

係 轉戰殘奧

得盲人足球

輪椅要轉打籃球

pin la

屌
樓主可唔可以置佢頂

笑到氣咳

好賤呀你

請尊重狗狗🙏🏻謝謝

曼狗對卡迪夫城都入唔到波
唯有玩膠

你算好 我笑到好似弱智咁

利迷真係屎都食得

DLM!

Dog lives matter

你不嬲係

本身想話樓主好仆街 但睇到#11就忍唔到笑

鋼煉？

樓主好高汁

平時係係 我依家係似

高質

幅圖笑一次
你個comment又笑一次

笑左 好正

nben今日有無放針

呢個回覆高汁

祝黑心樓主他朝也相同

好撚高汁

他朝君體也相同
猁狗文盲？

最緊要人有事🙏

尷尬到

屌你

樓主咁黑心，祝現眼報

收嗲啦P牌狗

去咗愛護動物協會

唔明樓主點樣黑心

放狗

咁多正評既⋯

應該好多非波台嘅人like左

尊重啦

MMA始祖：謝拳王

屌我笑到我媽問我有冇事